莎莎巴絲請進

小妹第一次入行化妝好多野唔清唔楚
做收銀想轉sales 比d意見

無人